黑警與福建幫訊號系統故障

我望撚住你地對狗眼見撚住把刀架

唔好意思，借位宣傳
929 全球大遊行 929 Global March